原來班後生仔踢波又幾好戲

做下樣就當防守左

條友係咪校長個仔

點解最後斬咁高？ 想射波？

立花兄弟雙人剷波

佢都係咁易射上天當攻門

好似細個打Winning 未轉到人就㩒左圓圈鏟空氣咁